是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蛋？

羊B今日放假？

以為午餐肉

似糕之類

wtf is.this

糉黎架下話..............

嘔吐物咁樣

好似糭喎

傻黎

is

睇唔出係咩 糯米飯吖？

仲唔係飯團

饅頭黎嫁

揾到第二份啦？好似馬蹄沙。。。。

屎

蛋煎粽

樓豬碟野整俾狗食？

變種饅頭

本人

天然靚靚饅頭仔

無辨法真係諗起哩張圖

算唔算失手

以為係馬拉糕 既FD